呢個女孩子同隻狗都好正...

是

Gay

左邊係咪樓主本人

呢隻印狗嚟

Gap post pull

嚇撚死人

以為大哥哥

隻狗叫慘過番印度

Gay*

男孩子黎

四隻字概括晒

男人老狗

男孩子與印狗

條女幾白淨但係多毛咗啲

樓主終於可以同偶像合照

呢幅似嚇人MOMO...

原來印狗啲毛係白色

樓主好識望鏡頭

我揸機

原來印狗是白狗

觀塘冇地方俾你剪毛咩

米癲拉

又幾撚似樣喎